有個又嗲又M底又癡身嘅男朋友係咪好事

黑黑實實又成身紋身，但又細膽又蠢又嗲，好事定壞事

圖？

THIS

飛得

黑妹? 不了

點解嘅

我男朋友都係咁，覺得佢好得意

Gay佬特別痴線

需要醒嘅時候醒就無乜野

識啲嘢 女朋友都話我好得意好可愛 但無人咁形容過我

咁喺啲需要認真嘅時候我會認真返

認真地蠢？

零仔

唔好咁啦

但係多數女仔唔鍾意痴身嘅男朋友

係Blackruby啊